入嚟放低一幅自己影又好鍾意嘅相(2)

入嚟放低一幅自己影又好鍾意嘅相(1)

=======================================================================
只限一幅 咩題材咩故事都得 最緊要係自己影
先貼為敬

[img]
[/img]

好sad

天色幾靚

新手第一次帶部機去旅行

哩幅自己覺得幾好
當然拎出嚟見人就只能獻醜

哩張返到香港睇返好後悔
原來我唔係企正中間

喺Copenhagen等轉機嗰陣用手機鳩影

背景攞得唔好

唔鐘意 不過幾過癮

認到勿相認

痴線唔記得貼圖

Instagram @abovewind

iphone7

近期呢張最有感觸😕

求唔好屌得咁大力：（

加咗少少contrast

利申： 冇filter 冇執相 用iPhone 7+

屌細力d 謝謝

睇到張相又想去旅行了

唔知點解有啲特務視角

2016 烏溪沙

我影既最鍾意果幾張貼左出黎會俾人bam 架喎

btw, 唔明點解張張相都梗有起碼一個負皮

人地自己影得最鍾意既相你負乜撚野皮, 關你撚事

係呀 高炒落去 隻手仲隊到勁出

我成日都形住會跌機...唔敢伸出去

放 Link

賣廣告，

手機劣影

傻豬黎既, 呢d 相唔會俾我以外既人睇囉

[img]
韓國倒數煙花

當時交功課用 比得垃圾分我
自己用黎做手機桌面用咗幾年

富士山上

明明失焦，但越望越鍾意

能否準許我上進 無奈我的店這樣細

想問用咩執成咁？

大家都很好

Lightroom+ig

2年幾前 用手機S6影

攝影初哥玩咗幾個月 有好多進步空間 求狠批

勿相認